是靚午 蟹肉藍芝士飲管意粉 水耕菜沙律 香蕉古古力

講吓味道先
蟹肉份量俾好多
估唔到呢個價位既蟹肉意粉會有咁多蟹肉
撈埋係啖啖意粉都食到蟹肉
一定唔係新鮮手拆蟹肉
但食落無腥無臭有蟹味
抵到仆街
藍芝士既味道好濃烈
但因為佢有落啲青蘋果粒同核桃粒
一黎可以幫個意粉增加多一種口感
二黎青蘋果既酸味可以中和藍芝士既濃味
飲管意粉即係中空既意粉
比普通意粉更易吸附醬汁
軟硬度都岩岩好
水耕菜沙律很新鮮好味
香蕉古古力很濃郁
同埋飲得出係新鮮香蕉加落去
食落條腦幹好c伏

肥仔師

觀塘

早食師

蟹肉師

是日ok

On9呀上面咁撚快

樓上快到咁

其實印仔幾點放飯的

觀塘師

觀塘邊間

： 邊度
：觀塘

又芝士

準時師

10點

早放師

早餐都未落格

意粉師

：你點知？

師你老母

唔食早餐

老闆要係lunch前食。唔係落唔到場幫手。

很好味

老非中

你點知的

中非老師

每天不飽師

觀塘邊間 開名

打咁大篇野仲唔係收咗錢師

好吸引
肚餓師

成業街

WHERE? 想食

鋪頭名呀 唔係街名呀仆街

成業街你食哂？

開源道

東廣場入面？

華富工貿中心

我都係官塘返工 想知邊間

觀塘？

一睇就知唔夠飽

好正

唔是

好撚正

見到支野就想嘔

唔臭就唔係蟹啦

飲埋支古古力就好飽

其實佢支野就係間野個名

根本印仔收左錢

香蕉古古力很好味

整個Set幾錢

咩飲管

自費架屌你

how much?

（52+10）x0.9

印仔幾時omb

今日出咗新野

好似好抵食

點解有0.9

咁好有10% off

自取

是好抵食

觀塘成業街華富工貿中心4樓 open mouth

Omb愈黎愈貴
今個月3個餐都過60

食59蚊個個

呢個好吸引

好似好好食 流晒口水

c伏師

得一個

再慶祝過

熟客C

個飲品駛唔駛加錢

又打斧頭

開咀師

地址

噓

屎伏師

有菜師

D古力好濃咁

口臭師

有屎痾了

香蕉古古力好正咁

折扣師

成日都唔講地址巧自c

超濃超正

廢事你又擠牙膏咁答

對唔着手足

好似最近幾次都係腦幹c伏有冇其他地方c伏

置頂

是很正

會俾人屌我係打手pr公師

沙律師

加10

食蟹師

加$10咁大支好撚抵屌

佢問食左同事幾多錢

間野個名咪係杯飲品度lor

0.1

回水啦

是

憑我自己本事打斧頭既錢
做乜要回
屌你老母

唔飲橙啡

報左警

橙啡係第二間餐廳

問你邊間，間間都觀塘，點知邊間打邊間

呢間淨係做外賣自取？

樓豬點睇自己帶起表情

咁先唔會俾人屌係打手

唔是Pr打手就是老闆

喊豬師

好遠下

日日都食咁撚好

劣質會員

一日一餐要食好啲

對我黎講算近

劣質師

駛唔駛可愛到咁

都幾貴今日個餐

唔叫古古力會平啲

幾錢
印仔好似幾有錢

我很窮的

樓主依家bmi幾多

今日啲精黃咗啲

23

米癲拉

日日食好西師

唔好再用師
會俾人當係五毛

個古古力以香蕉為主，好唔開心

點解
香蕉同古古力好夾的

古古師

再用cx師會俾人話係五毛

五毛師

使唔使句句都喊豬呀 用成18個喊豬

我可以喊